[含淚]明天星期日西九補選，請大家出來投票，投你心目中的人選！

明天記得去投票!支持你心目中的後選人!

(請注意)：禁止一切吹票行為!亦不要影響別人投票意向!請所有網上判官/報警撚注意!

ps:開多個 post,擔心有心人士看不到

幫你澄清

民建聯

on9 冇人理你啊，你咪狂推 post 囉，煽動他人也是犯法，點少得你

你咁都唔使坐監真係冇道理

我會不定期上線，知道你地班傻仔等我等得辛苦，你地慢慢自 high/人格分裂吧

收到ICAC電話未呀？

本身就唔會推你，但最憎就係犯民，我而家最想見到你同全部犯民全家仆街死

我收你老味啊，
我係串你啊，死傻仔，你自己單機自 high 啦

巧威威呀

我推又冇成本嘅，推到你仆街，何樂而不為啫

嘩，你殺人呀，仲唔快 d 報警?！

好在睇左樓主既post 投票決定改變了

一個咁好既 post ,多左 d 膠人入來，污染哂成個 post,

agger

轉去呢個post討論啦

樓豬大好前途，因為一時貪玩，前途盡毀

做個真的漢子，承担起苦痛跟失意

同意呀